---
title: Проведи каникулы с пользой!!!
published: true
description: 'Прими участие в уникальных мастер-классах в "Инжинириум МГТУ им. Н.Э. Баумана". Это возможность поработать на инженерном ПО, попробовать себя в роли программиста, узнать что такое "биотехнологии", собрать робота. Если ты юный инженер - записывайся.'
---

Прими участие в уникальных мастер-классах в "Инжинириум МГТУ им. Н.Э. Баумана".

Это возможность поработать на инженерном ПО, попробовать себя в роли программиста, узнать что такое "биотехнологии", собрать робота. Если ты юный инженер - записывайся.

Количество мест ограничено.

Участие в мастер-классе бесплатно.

Мастер-классы пройдут по адресу город Одинцово, ул. Северная, дом 57.

[Регистрация обязательна.](https://forms.gle/QWD6FBiqC1fnAWbo8)

ПО всем вопросам Вы можете связаться с нами по телефону: +7 495 120-99-75 или написать на электронную почту: a@inginirium.ru